入嚟like 13歲公民記者「深學媒體」

推

puish

liked

咁細個就乖乖哋讀書啦

proud of you

liked and push

Liked pushhhhhhh

p

香港未來棟樑

邊位呀你

13 歲都叻過你條垃圾十倍

Push

呢個真係要like

以你為榮

push

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

瘋狂liked

[集氣] 一齊多謝13歲中一記者陸同學, 你冇做錯, 希望你睇到

依家佢綴學？

。

可造之材！

D大人唔去咪搞到D細路要上前線

Liked

正義的柒毛
睇你名都feel到柒

liked，後生可畏

推......細個我啊陰功......好心痛

加油啊小記者

推！已like

乖你老母臭閪

Ig: @thedepthmedia

PIN埋呢個啦

香港再出發大聯盟? 明明佢自己侵犯版權

佢出名5毛你快d封佢啦

Liked n push

你又知佢唔讀書嘅 人哋一邊讀書一邊做記者唔得？一定要二擇其一？你咁大個人就乖乖哋腳踏實地搵錢 喺度搵埋哂啲5毛

睇個名都知你柒

陸同學好叻仔呀

pysh

respect

冇嘢下話⋯
依家佢有邊忽曳呀

其實五毛我而家都會自動無視，不過見到呢啲傻尻自然會想撚下

推推推推

咁大個仲on99咁你死撚左去啦

陸同學，你無做錯，叻仔
唔洗喊.

推
多謝手足

Respect

Like

你條廢柴有乜資格話人

PUSH

推返先

一早block左佢

pish

on9仔
佢都係紀錄返社會現況
又關讀唔讀書咩事?
好過你有腦唔識用

已like
Support 陸同學

諗返自己13歲果陣仲柒下柒下

( Show Blocked User - 正義的七毛 )

又係佢
唔好覆啦
等佢死啦

13歲要面對狗 值得尊敬

Tui

13時你連飛機都唔識打呀

已like

點解而家fb得follow無like

你13歲已經做到好多大人唔敢做或者做唔到既野

你又幾歲比我係你老母
一定塞返你入個閪度
當冇生過

PIN THIS

又係你隻柒頭 換過個ac先啦

十三歲嘅香港後生仔

三十歲既賤種警狗

仲見到喎有得LIKE

4,364人對此讚好

4,760人在追蹤此專頁

人地13歲都出黎用行動記錄真相， 你呢？攬住你老母涼冷氣啦，孝子

係啊 入去幫下手推Post

Push!!

A

like !

13歳唔係玩動森
係去做記者
I’m so proud of u

正義的7毛
block左佢咪得囉 哇咁多人覆佢
好多錢落袋了 我係佢就開心

屌，原來連登真係有腦殘藍絲

十萬thx!

啲like少咗？

勇氣嘅小朋友

我嗰個係follow人數啊
我無咗like個function咁

小朋友支持你

dllm

佩服小記者
小記者面對黑警表示 你咁樣係唔會令我驚架

小朋友你好堅唔好放棄

加油

推
小朋友你好勇敢 你冇做錯事 無論日後仲繼唔繼續做記者都好 要記住你今日嘅勇敢 唔好退縮

唔能夠唔推 十三歲就知咩係是非咩係報導

💪

咁你就乖乖哋唔好浪費時間做七毛

Like爆

Like呀

Like埋黃子悅
俾人告暴動 啱啱2個人行街 都俾人票控限聚令
仲性騷擾佢

13歲有膊頭過班販冰兵

Push!!!!!!

我13歲仲日日諗住買點打CSO

推 支持

唉我13歲嗰陣唔知做緊乜好慚愧

痴撚線 5分鐘就多左500like

上阿

gchi

人地想做記者關你撚事

一方面話香港出唔到Bill Gates
另一方面就叫人淨係好讀書，唔好搞咁多嘢

咗大個人就用下個腦啦

My boy

小記者加油

pish 叻仔

咁有heart

快啲Like爆佢

食飯前睇仲係小過1000like
依家已經七千幾

Liked
推po

liked!

隻pc狗好撚串

要破萬

那個位不乖？
Blocked

真
可能人哋又讀得書
又有勇氣企喺前面記錄港共惡行呢

由小記者被拉嗰陣 500 個 like
依家 8100 + 了

支持like

而家冇得返學,佢咪出去體驗公民教育堂囉
見識一下黑警幾咁邪惡

你又知人冇讀書 佢家下出去玩咩
就算係去玩你又點知人唔讀書 你細個時24小時都讀緊書？

真英雄!古加油同學!

只 like 咗 ig, 減少 fb 睇重覆既野

年紀輕輕已經咁有學識咁有文化
對家就完全係個種無學識無文化廢老 feel

連登真係痴撚線
唔係保護個13歲，反而吹奏做英雄
你地班仆街毒撚唔做野嘆冷氣，唔死都冇撚用

支持

係人都好似你d廢柴咁淨係做到一樣野咩

個website整得唔差wor

黑警死全家

13歲都勇撚過你班垃圾七毛冷氣軍師

突破左一萬

乖乖哋打多幾隻字
賺多1毫啦

你老母好心就咪撚柒生你啦仆街

幫推

你仆街死啦

力推有gust媒體🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

11000 Like

psuh

liked, 加油

是無力 但有心 暗來 明往

諗起自己十三歲個時仲戇鳩鳩

已like，推

是無力 或有心 像謎 像戲

聯合國兒童權利公約

第13條第1款

兒童應有自由表示意見之權利；此項權利應包括以言詞、書面或印刷、藝術形式或透過兒童所選擇之其他媒介，不受國境限制地尋求、接收與傳達各種資訊與思想之自由。

誰說 這算是 情愫

tui

Follow

Twitter link 去retweet同spread

好叻仔啊你

辛苦晒兩位學生記者
陸同學 謝同學你地都好叻

勇敢小記者，處變不驚，讚

Clicked, Liked and Shared

like哂ig fb

宜家都唔洗返學啦 仲有邊個話做記者學唔到野

頭先like 嘅得460人，而家已經12000人

證明連登其實做好多正面嘅嘢

陸同學加油

連登仔最好叫啲細路掟火魔俾狗拉
之後上連登：手足

OK 依家識佢哋了

推 支持佢哋

支持！！！

真陰公 廢老思想

推推推

班死肥毒自己唔敢出，人地出黎比人捉完自己係度搵存在感，好撚仆街含家剷

如果唔係就要學你咁做個無尊嚴嘅五毛

支持你哋呀同學！
已like！

真香港未來棟樑

大個啲先做前線記者好啲
13歲太細個啦

LIKED

佢邊個點係唔乖同唔係學習緊，賜教下。

呢個要推

真係好叻仔，我１３歲仲係９下９下

重視年輕人，社會先會好

深學出咗聲明柒少陣啦毅進仔

樓主pin我喇！

Respect....don't cry

13 歲果陣我都唔知戒奶未

做記者工作根本唔需要記者證, 唔係咩叫新聞自由? 只有出入如政府總部記者會, 先要拎特定記者證入場

香港依家係冇所謂官方記者證
1) 佢冇自稱係記協記者證
2) 佢冇話自己係國際記者
3) 佢係為自己所謂媒體工作，職務係「記者」
所以唔存在你所講虛假文書，佢的確係一個記者

其實係d狗冇常識，又唔google先會講依d白痴問題
快啲睇熟篇文, 以後再俾啲狗串你假記者/無記者證, 即刻駁返佢唔讀書

去做義工記者就唔可以乖乖讀書?
乖乖讀書=24小時都要讀書?

支持記者

推
屌你老味班狗又恰細路

已LIKE PAGE

未like嘅快like

大家幫下like同follow啦，見佢地之前啲po一個回覆都無，好惨，班細路仔都堅持咗好耐，respect

上年理大/中大:
咁大個就乖乖地讀書啦

如果係想佢專注讀書 學業有個好成績 麻煩語氣好D
佢已經足夠勇敢 我非常欣賞佢

唔好意思，借一借位
大家like完之後可以順便做埋TVB任喎

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

老實講 佢有抱負有心係好事
但到左真係危險啲 通街tg同火魔既時候 我覺得13歲真係未係時候去做戰地記者

Done

拉一拉即刻勁多人識
Btw已like

其實你地咁樣吹奏真係害死啲細路
10幾歲危機意識應變能力都有限
應該留喺屋企或者其他安全地方
人地有咩事你地點賠返個仔俾人？

做乜又改名啊

做得好啊你

煲大佢

liked!!!!!!

想係到同大家開個pandora box
我知呢度大把人肯定爭住屌
但都俾大家聽下

其實記者呢，報到真相係天職
點解我地去尊重記者亦都係因為呢四個字，揭露真相
先唔講今日有個13歲公民記者先

無錯，今日有個記者被捕
佢係得13碎，13歲好年輕但未至於唔懂事
公民記者要求唔高，年齡亦唔會係限制
我亦都唔會想係呢到同大家研究佢尊唔尊業
至起碼佢企出黎呢份勇氣，就值得俾掌聲

但好笑嘅嘢黎喇
居然有po叫人like and subscribe個media page係因為今日有個13歲記者俾人拉
你同情佢？佢係記者，不論幾歲都要承擔自己安全責任
你宣傳佢？佢係記者，報導真相係佢天職

當初我like factwire係因為佢揭發不為人知嘅真相
我like立場，係因為佢啲live追得夠貼
我睇蘋果係因為作為紙媒報導方向同我政治立場相近
我都會睇隱世01，因為入面寫嘅夠貼地(預撚咗俾你地話我五毛)

但樓主竟然叫我like個page係因為個青年記者被捕
你用like and subscribe嘅態度睇新聞
就正正侮辱緊記者嘅尊業
正正抹殺緊高汁媒體嘅生存價值

歡迎負皮

加咗人工

Ching你打咁長無人會睇

Sor唔記得打tldr

How dare you 點睇

由下晝500 , 到依家24,500

點解香港人唔好利用依一份動員力 ?

咁你又憑咩假設佢一定唔高汁？
我like咗留意下 覺得唔好再unlike唔得？
唔subscribe點睇到佢嘅新聞？

再講 今日陸同學對答得體 唔係淨係同情咋喎

咁你係咪覺得呢種宣傳風氣係好？
定係覺得like同subscribe 係一個動作
唔係出於對嗰個媒體嘅認同？

藍屍口吻

13歲好叻

唔係同學出事 唔知有呢個媒體 叫大家以後留意下 就係宣傳風氣？你覺得之後會有其他媒體博宣傳走去博拉？
我呢刻覺得同學勇氣可嘉 對答得體 所以like and subscribe認同佢呢樣嘢唔得？

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

香港兒女 光復希望

得
係你地親手貶低like and subscribe 嘅價值
係你地令記者嘅價值停留係like and subscribe
忘記記者嘅天職同努力

我講白啲點解我長篇大論講
我冇講過青年記者有問題，相反我仲欣賞佢企出黎
但我只係對其他媒體工作者抱不平

新聞有價
真相亦都有價

列晒所有新媒體出來課Likes又得唔得呢？

邊度有得睇深學媒體既報道？想支持下

Sor, 自, liked

30k

其實點解你要魚蛋論咁?
唔要你like曬全部記者
我要你地咪撚like果個

點解唔可以個個記者我都like同sub同支持呢?

同埋13歲記者呢野個問題唔關佢年齡/身份問題
係班狗鳩拉, 13歲果個點解唔可以企響個商場入面?

佢就係乖乖地搵錢緊
咁樣幾隻字就有5毫子架啦